開槍交通警一問

其實我想問開槍個交通狗e架係點 好想知死左未 想關心下佢